# **OdonMed** #

Aplicación de Sistema y Gestión Ontológica, con el fin de facilitar al profesional del area médica la atención de pacientes y llevar de mejor forma el historial de los pacientes. 

## **Módulos Presentados** ##

* Registro de Pacientes
* Registro de Profesionales
* Toma de horas médicas
* Registro de Procedimientos
* Creación de Boletas
* Búsqueda de Pacientes

### ** Requisitos de Sistema ** ###

* Sistema Operativo Linux (Cualquier distribución)
* Python 2.7,6
* Django 1.6.5
* MySql Server 5.6.19
* MySQL-python

### Packages ###

* build-essential
* python-dev
* libmysqlclient-dev

###** IDE de Desarrollo **###

* PyCharm 3.4 (*Free Community Edition*) - [Descargar Aquí](http://www.jetbrains.com/pycharm/)